[
    {
        "randomId": 175
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hagarara mu itahe najye mpagarare mu itongo",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zabukatakata zabunombanomba",
            "option_1": "Inyambo z'umutindi",
            "option_2": "Ijisho rya mukeba",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "correct_answer": "Inyambo z'umutindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati \"poo!\" Kati \" paa!\" Mukuru wayo ati \"reka!!\"",
            "option_1": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Nyabishishi i  Nyabitare",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Igitoki n'amakoma",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera uruyongoyongo rwa Nyirabaha rwimiye i Nduga rukabyarira i Nduga",
            "option_1": "Imyambi mu murana",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_4": "Akabwana mu gatabire",
            "correct_answer": "Uruzi; ishami ry'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Jya Ruhushi imbere tujye gukwa nyina w'urwumvu",
            "option_1": "Ifi",
            "option_2": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Ifundi ku rukoma",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_2": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_3": "Amaguru y'umusambi",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mu rugo rw'imiseke hagati Nyamagana",
            "option_1": "Uburiri; urusenge",
            "option_2": "Umugore uhetse",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inkuba ikubita ku butaka ya Rujinja abayimira",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zirava inyuma zose",
            "option_1": "Inshishi",
            "option_2": "Inkuba mu rugano",
            "option_3": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    }
]